有冇人中意逃離伊甸園

套野好岩我睇,個故事又唔錯,又有d後宮,主角又有得鳩威
已經睇左三次,去到地下旋轉機關個段都感覺好懸疑好正

侏羅紀公園
爛尾
太多線無收
同埋無屌到女主

主角識鎖血

人設咁正但無扑野
垃圾

個大鼻仔有扑野呀

爛晒

係咁加伏線
結果吹唔到就爛尾完

D伏線多到一條都收唔到

邊個大鼻仔
好耐之前睇完，唔記得灑

爛尾作 黑帝斯

個作者好像之後果堆都唔惦

好耐架喎， 爛尾唔知發夢定點

主角老母發撚左個夢,就係咁樣
跟住真實既未來就起左呢個地方
主角飛機意外就係穿越左時空黎呢個地方
1999

個尾爛到爆

個結尾求其到仆街

有咩同邊個呀
係咪記錯左h漫呀你

呢套嘢女作者嚟講都算係奇作
靚仔必死

有個大鼻仔 樣衰的同個樣衰妹扑野

唔係點變左仙石後宮

個作者出親個啲都係爛尾嘅
同埋好多都腰斬 但係條友又出極都有

垃圾爛尾故

係真係好睇嘅！［size=1]除左爛尾[/size=1]

柒左sorry

同草莓100 作者差唔多

是看佢會唔會忍唔到 攞返件有人氣的出來

本來以為去左荒島
點知到左史前
後尾發現唔係去左史前係穿越左去未來 傻的嗎任你吹
Btw女主日日著條短裙 過膝襪竟然保到處 好神奇

最關鍵唔明既係，到底係再生學生既dna，定班學生穿越未來